[721廚師]以防我都比人拉埋,開定個Post....

本人對於今早林卓廷被拘捕事件感到震驚、不解，甚至憤怒。
認為整件事情不知所謂，既然林卓廷係元朗整個過程都以直播形式記錄
警方又以甚麼理據進行拘捕定其實係有政治目的

＂一名新界北總區重案組警員向林卓廷表示，指他在去年「7.21元朗站事件」中涉嫌參與暴動，晚上大約10時40分在元朗西鐵站與大約50名不知名人士參與非法集結，破壞社會安寧。＂

根據警方所說，既然係50名不知名人士，又憑咩判斷係同林卓廷同行呢？

『10:22pm 林卓廷致電元朗警民關係組鄧警長，要求警方盡速到場執法，並表明會立即啟程前往元朗站監察。』《元朗黑夜》

有計畫破壞社會安寧又為何會報警，更何況林卓廷只係履行作為議員監察責任。

好,公式文講完
既然警方講得不排除更多人被捕，我都要有返個心理準備

首先有一樣必須要重申既就係721當日我係岩岩放工
離開商場就比人打，而且係超過20人打我一過
過程中我完全沒有，而且亦冇能力還手
甚至都只係用雙手黎有限度地保護自己

唔怕係到講，我從來冇害怕過出黎講任何野
亦都唔會後悔，包括所有既訪問或者專題節目
重有好重要既一點就係
我本人絕對唔會自殺，亦無任何精神問題
本人樂觀積極，即使經歷721等社會事件後
亦從來放棄爭取自己應有既權益
總之一日未有一個合理交代比我地一班受害人，甚至全香港人
我都會以合法既途徑繼續爭取自己應得既野
所以要拉要鎖既，悉隨尊便
欲加之罪，何患無辭

自push 1/5

自push 2/5

巴打

自push 3/5

自push 4/5

自push 5/5

巴打，加油

支持巴打

推。

推

「亦從來放棄爭取自己應有既權益」
係咪漏咗隻字

支持你

take care

保重

push

亦從未放棄爭取自己應有既權益

有錯字 建議巴打edit返

加油

礙於身份有D敏感(雖然我都唔覺得自己係出名既人)
有啲口號唔可以再係到大聲講出黎
但我相信無論係連登仔定係香港人都會明白

Lm
Push

巴打小心

係,唔記得proofread

本人樂觀積極，即使經歷721等社會事件後
亦從來無放棄爭取自己應有既權益

幫推 民間自救

Push 萬事小心

撐住

巴打 你用左不推文

Pish番 唔小心禁左不推文

十卜

個政府痴咗線

Push

支持

各位要down定所有傳媒直播片

真相要流傳民間

謝謝你的勇敢

香港人我哋一定要繼續堅持到光復嗰日

手足小心

光

好人一世平安

指鹿為馬

Push.

定時上黎報平安

頂撚住

支持

多謝你既堅持，同埋體會到一年黎既壓力
撐住，加油

加油巴打

樓主遲早比文匯黑警屈你係黃蓋用苦肉計煽動

注意安全

加油
幫推

幫你push

支持香港人

小心

洗定八月十五啦

廚師保重呀

支持你

留個實體有簽名既底俾埋你信得過既人啊

721唔見人！

721除左夜晚元朗發生襲擊，早上出面都有示威，佢係因早定晚被拉，呢點要搞清楚

推推推

搵定律師申請定人身保護令

真係CLS架

推！

Support

721

幫推

有無搵定律師？

又係被害人變被告

推呀！！！

香港獨立後第一件事係要為7。21 翻案

721鄉黑警合作，鐵證如山

撐住 我哋支持你

多謝你勇敢企出來講真相，不過都要小心自身安全

小心俾人跟蹤

冇咩所謂啦，重會睇文匯大公既人都知係咩人啦

復

add oil

支持呀手足

使唔使洗埋入面

巴打小心 推

一名新界北總區重案組警員向林卓廷表示，指他在去年「7.21元朗站事件」中涉嫌參與暴動，晚上大約10時40分在元朗西鐵站與大約50名不知名人士參與非法集結，破壞社會安寧。另一名新界北總區反三合會行動組警員就向林卓廷表示，指他企圖妨礙司法公正，涉嫌於去年7月6日晚上在屯門警署外串同許智峯等人，在未經同意下刪除一名男子手機內的數碼檔案。

可以話港共已全力刪改歷史，721可能會上通識科教材講班鄉黑點擊退林卓廷為首嘅黑暴
Btw 巴打take care

鄧你唔抵

推呀

手足加油

G持
頂撚住呀巴打

推 加油

推推推推推！！

撐你

tui

支持廚師👨‍🍳你講得好好！

你係咪比cctv影到？

PUSH, 等所有人睇到依家到底發生咩事.

一齊搭車咪一齊出現囉

欲加之罪，何患無辭

第一件事緊係清算3萬狗隻先

加油呀😭😭😭

加油

巴打萬事小心

撐手足

幫push :<

tuiq

根本"50名不知名人士"已經係個bug
佢話係不知明人士,但又知係50個
咁佢憑咩話係50個呢
當時成架車都係人
邊50個係呢
根本係亂咁黎

支持你保護真相

還原事實：721林卓廷直播

死黑警屌你老母

巴打加油

幫推
巴打一切小心

加油啊！！！！！

👍👍👍

香

唉 好大無力感

推 要記得所有人

Support Bro!

等埋失敗撚仲話唔洗移民
香港只會愈黎愈似鄰國
想拉你就拉你

巴打係勇者，支持。

加油手足

呢個真係要cap低

揾定律師有無用？

支持你 好人一生平安

巴打保重。推！

港🇭🇰🇭🇰

港

wtfffff

算啦，走有有走既道理
唔走都有唔走既情操
我覺得無論係移定唔移
都冇咩必要指責對方

仲有不自殺聲明呀

俾人打到咁傷仲要被人告返轉頭....何罪之有
加油巴打

上文有簡單一句打出黎

吉人天相

巴打

GFHKSDGM

巴打支持你

黑警一定要死全家，絕子絕孫

屌佢老味

手足保重

巴打保重
唉屌

support

推推

香港係冇法治,只有人治

講就係咩 年幾啦 有冇一個死左全家

推
巴打加油

Tui

小心呀 支持你

支持巴打，好人一生平安

agree
走同留都有原因，知道自己做緊咩就得
老實講係兩邊都需要有人做

只要唔係人地幫你選擇走定留
而係自己諗清諗楚再選擇就得

respect樓主，定時報平安
預備好曬真係防佢鳩拉

可能有你唔知啫

巴打萬事小心！

有，但無報出黎

好人一生平安

手足撐硬你

推咗先

先發制人，支持你

巴打背脊而家好晒未

保重 唉

呢個世界真係太荒謬 祝你平安

唉 香港家下真係痴鳩線

賣港賊仲大言不慚

個日721 辛苦晒巴打你

撐

真係真係真係好返啦

加油呀

Respect

我地一定要光復到撐你

never forget, never forgive

幫推 最好通知埋信得過嘅人
要不斷上嚟報平安

推
黑警打橫嚟
有無人落721經過係block chain？
靠Lihkg守得一年守唔得十年
警黑合作要遺臭萬年

推 支持你
大家繼續發聲

厨師巴打就一定唔會拉，不過可能想滅你聲，所以萬大事要小心呀！

背隻康復成點

Push 支持你

支持住 希望你身心都健康

巴打堅持
現今香港社會已經無公義
當權者指鹿為馬，顛倒黑白
黑警用濫捕濫告手段去威嚇異己
但對親正苦人犯法就視而不見
什麼炎症執髮都係廢話

推

無嘢可以幫到手，唯有推post
Repest樓主咁勇敢出嚟講返事實，萬事小心

手足

支持！

Watch out

巴打要撐住

小心🙏🏻

Pish

有嫁，幫我記著721
記著永遠唔好放棄
一個人既力量可能好細
但人多力量就好大

好人會平安

睇到你咁講，我眼濕濕

Push 721 we never forget

撐你呀！

巴打take care

黑警死全家

巴打保重

全香港人為你做證

辛苦了師兄！

支持巴打
一切小心

SUPPORT !!

Push, 加油

一息尚存，抗爭到底

Sorry. 年紀大手殘按錯負評.
對唔住.

推 721 831 101
Take care bro

巴打好波
撐你

保重保重

痴撚線
港共加速攬炒決心唔係講笑

Take care bro

Push 巴打 冇事架

stay safe, bro!

自己小心

Push again

巴打加油 不畏強權

推，多謝你勇敢企出嚟

Take care

我要進來了

保重！

加油！

一切小心....

Push!!!!!!!!!好人一世平安 巴打加油

黑警死全家dllm

一世平安

撐手足！！！！

香港人要培養寫日記嘅習慣

加油！！

你用身體襲擊佢哋嘅攻擊性武器
同埋元朗以前一樣可以用胸部襲擊警員啦

撐硬你 推

PUSH

推爆你

Support 你冇錯

Pushhh

一切安好

巴打撐住

支持你！死黑警河妖全家落地獄

萬事小心

寫定自己唔會自殺好喎

法治已死
人心不死
Push!!!

平安

加油 pish

係度講有咩用，真係清白既咪去備案囉。
通街都CCTV, 你地一向最中意叫人公開架啦。

明

加油 仲記得你背脊比人打到花曬

手足頂住

有腳香法撐，乜都做得出

推
加油巴打

被打既人都要被人告
this is China HK

noted

原告變被告

pish

幫推，小心保重

撞

留名

不會忘記

巴打之前上過港台？
頂住同加油啊

真相唔可以沉底

。ush

推爆 萬事小心

中共極權指鹿為馬下下手

順便講大家記得同屋企人講拒絕全民檢測！！！

推
鄉黑警勾結 死全家啦仆街

Support and push

Push push push

有需要幫手 就出post
搵我地幫手

屌你老母痴撚線
戚家滅門慘案戚秦氏原告變被告?

香港有無聯合國難民之類...
有BNO? 搵英領跟進下
務求有咁大煲咁大
你先會安全

樓豬 小心呀

巴打！！
支持你呀

支持巴打 push

無條仔撐你！！！！

唔好死呀

Add oil

屌禁錯制 推返先

樓主萬事小心

推 頂住巴打

Stay together

蘇巴打 會唔會可以用咩方法證明一下自己身份
唔係既話touchwood你出咗咩事
人地都可以話出呢個post既人係冒認你

支持巴打 萬事小心

G 持

推 支持

支持！保重！

Push
Ching 萬事小心

巴打 知道你搞緊民事索償 建議你唔好再公開講自己傷勢/情況 對家太卑鄙 唔知會唔會影響到你最終得到嘅賠償金額（如有）

小心人身安全

班狗真係老屈到一個極致

Push
小心手足

是非黑白顛倒嘅香港
巴打加油

而家越高調越安全

開一開民間記者會先？

樓主加油
明顯只係濫捕，最後告唔入

推 保重啊巴打

巴打唔好放棄

呢啲post 要推啦 咪撚推埋哂啲on9無聊八卦post 啦

十就

大家都要頂住

push，班黑警真係咩都做得出，巴打祝你一世平安

Push!

加油啊

巴打，支持各位繼續堅持真相
撐！

堆

推
手足撐住

十卜*

G持 推

巴打，加油 💪🏻
支持你 💕

珍重呀

推2

巴打加油,好人一生平安

加油啊💪🏻

如果係蘇文隆....
被告當時身上有口罩與廚師鞋等物件是「裝備齊全」，相信被告當時絕非只放工，而是打算與白衣人打鬥及參與暴動。

肯定今朝拉果十幾個都係受襲居民啦

莫須有罪啊你
如果唔係點扭曲721

有寫到一句嫁

加油
當林卓廷都可以比人拉
幾百個白衣人拉得幾十個
你就知道港共政府係幾咁橫蠻無理

手足要好好保護自己！
講定比身邊人聽，出左事上黎update情況

推，萬事小心

support你

Pish pish

不推不是人

死黑警亂拉人

加油啊！

會，應承你

可能你岩岩游到上岸唔清楚
但無論係我定林卓廷都報左警備左案
請問重有冇咩我可以解答到你

推..

ppppp

加油！推！

pppppp

😬

加油 廚巴😢

小心呀巴打

幫廚師巴推

巴打加油呀撐住！

巴打 支持你

推 留名

放心無人唔記得你

加油 垃圾港共會有報應

其實有諗過證明
不過諗諗下都唔緊要
連登都係一個討論平台
當呢個AC唔係蘇廚師本人都OK
反正我實會有留底比識既人
重要既係我自己本身做左啲咩
唔係係連登做左啲咩

推呀
定時報平安呀手足

手足堅強

Pishhhh

Push push

槍打出頭鳥 巴打如果你本身唔係名人
有排都未攪到你

巴打支持你！多謝你嘅勇氣
萬事小心

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

撐！

最好加多句無吸毒

的士佬瘋狂駕駛撞傷人唔拉，北角福建暴徒打人唔垃反而拉自衛街坊，721元朗暴行幕後主謀唔拉拉被打受害人，拉原告放生被告，完美演繹指白為黑，所以最煽惑市民仇警就係香港警察自己！

時

應承我，煲底果日要負責煮二百萬人份量既野食

明白 出入要小心
向信得過嘅人mark番低自己去咗邊

支持

怯就輸
大家唔怯就一齊贏

經過左許智峯兩單撤控同林卓廷比人拉埋
我都唔太樂觀,所以我覺得影響唔大
不過講明先,唔樂觀唔等於放棄
單官司係爭取我應得既野
我一定會繼續做落去

代

推!

革

痴撚線極權政府 各位保重

睇完鏗鏘集都知道你嘅處境嘅

依家香港九嚴搭八，隨時：
黑警：你應該精神分裂唔知自己有情緒病

巴打祝你平安冇事

大大力推

黑警必死
死無全屍

警察如此執法叫市民點尊重警察？ 市民仇警還是警察自己做得太黑？

堅持真理

其實係，所以我都唔算係好擔心

手足 好人一生平安

巴打去做體檢證明自己無吸毒身體健康同搵定律師安全喎 依家明屈受害人 邊個721比黑社會打過都會被屈

大大力推
巴打都要小心自身安全

加油呀!!萬事小心

全世界都會撐你

可否7.21受傷嘅市民大眾盡快開個記招呀？唔可以畀黑警得逞。

巴打最近如何

痴撚線

P牌推唔郁 加油啊巴打

做野 置頂

真心講，其實好難
好多真係受害既人唔會想再回想當日既事

佛系搵工中

lm

被你感動左
唔好放棄

知唔知另外十幾人係咩人?
好似主要都係被打嗰啲?

支持你，保重

恐懼就係黑警想要嘅效果呀！

唔知
其實我同大家一樣
知道既野絕大部分都係上網睇新聞睇返黎

依個政權唔要面既程度太誇張
被人打仲要擔心俾人告

香港人依家淪落到要發不自殺申明，真係多撚謝政府。

癡線

巴打支持您

Add oil buddy

頂住

加油 頂住

頂住!

巴打上過rthk訪問
比人搞都唔出奇

推推 撐

加油平安

公義可能會遲到 但從不缺席
永不原諒 永不忘記
終有一日警鄉黑嗰d冚家鏟係會負上代價

推一推
巴打要小心

小心保重

‘’我本人絕對唔會自殺，亦無任何精神問題‘’

香港人隨時被精神病，被自殺，曾經一段時間，大家要同身邊朋友申報無自殺傾向，好可悲

Take care please

CLS

Pushpushpush

支持手足

命

越我亡驅

廚師，我有睇到你既訪問，一切平安呀

正義必勝

希望無事

推呀 巴打頂住

多謝

唉

屌你老母，原告變被告

支持巴打怯就輸一世

P仔推唔到

所以寫低定自己要寫嘅野 聲明etc係絕對ok
但唔好太高調
如果唔係仲有危險
d狗攪親都係最出名 黃之鋒/周庭 林卓etc
唔好令到太多人focus自己 就係最好保護自己嘅方法

共狗黑警夠膽將全部受害原告變被告
等無人出聲 可能告鳩埋港台所有傳媒"老作"

兒登仔唔好成鳩日打飛機 香港沒有更壞只有更壞
共狗乜撚都敢做唔會有下限 外國唔撚會幫到香港

推 頂住呀巴打

唔係今日嘅事
上年已經有不自殺聲明嘅卡仔派
大家唔好麻木

撐你！

推 歴史不能被抹煞

巴打要加油

7/21

Oihsp

幫推呀手足

831

柳俊江分分鐘被拉

天佑義民
還我公義

我希望你平平安安，你是受害人，願天保佑你

支持睇到你背脊都想喊

P牌like唔到，推！

廚師你好

我幫你推post

係阿，真係多得香港政府。

推this

加油 💪💪

班白衫唔撚拉 走去拉受害人

已經同支那接軌 只會解決提出問題的人

繼續加速攬炒啦 屌你老母 一定要班仆街官商鄉黑無得再抽香港水

teoi

push 爆佢

各位見字記得要操嘢

巴打加油，保重

巴打小心!

不知所謂既政府

仆街政府

支持你！

撐到底

721 唔見人

保重!!

講定先係正確 以防啲狗9拉9屈 仲有被自殺
樓主出入最好有人陪 一切小心

出入平安 小心

巴打小心保重

加油呀廚師

樓豬

保重啊

雖然我唔知你係邊個，但萬事小心

差佬痴撚線，總結咁多案例，world justice project會排香港法治第幾位？

up

Gchi

手足，小心

痴撚線黑警
巴打加油

小心 比鄉黑搞！

支持你，師兄

手足stay safe

push
加油
雖沒有親身感受你身上的痛和心𥚃的恐懼
但我永遠記得

香港人 _ _

推 保重

巴打加油！

外國廚師需求好大，
認真
唔洗諗

鄉點警狗死全家

廚師兄

推呀屌

小心&加油

take care
香港依家只有顛倒是非黑白

果然香港係一日比一日痴線 願平安

手足小心
好人一世平安

Pushhhhh

支持你！死黑警屌哂你地老母老婆你個女呀

支持你，萬事小心

推返

巴打小心. 加油

巴打小心呀！

今年不斷綁架，背後又係 狆亂辦 策動。

唔係，應該係放哂所有被咬手足

手足萬事小心

走佬飛去外國日日搵記者講

萬事小心！take care!!

推 好撚癲

支持你
一定要安全啊

保重香港已經變左個痴線既地方

廚師巴

辛苦你

cls 黑警 真係警黑勾結

巴打，保重！萬事小心
下一秒都唔知又會發生啲荒謬嘅事⋯

respect 你的勇氣

感謝巴打，保重

死黑警，希望全港黑警死絕

你嘅訪談真係令好多人知道真相

加油💪🏻💪🏻💪🏻

幫推 支持巴打

呢d動作話比人知而家真係一國模式

感謝巴打

幫推 一定要守護真相

Up up up

巴打，你一定要平平安安！

巴打加油 大把人企係你個邊

!!!!

因為已經和支那接軌，一國一制公檢法三權合作！
廚師你都要保重

好人一生平安

一定要推

留得青山在

小心啲呀手足

頂住呀

推！！！

真係痴撚線 推

原來你有呢到ac
得閒上來報下平安
加油

萬事小心加油支持你！

巴打要小心啊

推 加油巴打

支持推爆

take care son

係呀，連721當日都出過你問我答

公理何在

敬佩！保重！
香港欠你一個公道

保重!

告埋就一定
告唔告得入係2 件事

拉硬，洗定八月十五

俾人打反而要驚被捕 香港

原來係連登巴打

因為香港人唔撚妥個政府, 個政府打擊返轉頭而唔係改善
絕對唔係你嘅錯

Up

psuh

感謝臥底會員善意提醒

加油 保重!

7218311001

得閑報下平安記得背定律師電話

LM, 重要證人

推啊！！！

手足頂住

香港無黑，只有更黑暗

玩人質籌碼， 你係掂嘅港共

受害者變被告
加害者變原告

歡迎來到腥港

推爆佢！

平安啊

Pushhhhhhhh

準備告暴動

集氣

保重 RIP

推
呢個社會真係荒謬

仆街

幫你推

咁正式既野做咩唔Proofread

其實有,不過睇少左一句

手足，萬事小心

提高警覺 萬事小心

巴打小心啲呀
收工行過都俾人打

巴打stay safe!

置頂

巴打加油
好人一世平安

巴打保重呀
而家既香港就係咁荒謬

pish pish

推，積極樂觀
唔會自殺
Btw,巴打果日傷得好重
係咪仲有疤係到？

7218311011111

樓主

撐住！

巴打小心啲
俾定資料俾親友同可靠既區議員

1539 #新界北警區記者會
721 元朗衝突事件拘捕包括議員、銀行副總裁、司機、廚師

再指當日721 西環上環均有反修例遊行，但最後演變成暴力衝突，在元朗有白衣人與不同派別人士發生衝突。
CCTV片段顯示有一名女子被數名白衣人追趕，雙方衝突故造成肢體衝突。

幫樓主一推

支持你呀 手足 !

受害人都要被告暴動 真係離哂大譜

樓主仲喺唔喺度

pish
支持巴打

加油呀手足

即係樓主俾人拉咗？

冇

實拉啦，用背脊整鳩爛圍村佬支滕條

加油啊巴打

陷家產驚犬

啲片散晒出去仲講大話
Dklm

無恥政權

班狗唔死都冇用

千萬小心
勿被人用任何方法插贓嫁禍

Lm

每次講721就諗起你背脊張相 由心痛出黎
唔知可以講啲咩 但加油 要平平安安

大力推

多謝你

推啊

721 831 101 1111

樓主是否相信721是與中聯辦新界工作部長及其下屬有關？

香港人加油

巴打其實打字我怕真係保障唔到
不如錄一個Video版本比一個信得過既朋友保管
有咩事就都再多個保障

你畀人拉 香港一定要再有光復元朗嘅遊行

推
警黑合作

我相信啲咩有影響咩

冚家剷黑警死全家拎去餵豬

Pushhhh

G持
stay safe

支持你 take care！

黑警死全家 Push！

香港人做錯咩要生活係是非不分，公義被掩蓋嘅的環境之中

支持！！

p

唔洗諗 同我推爆佢

唔好比絕望撃倒，而家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

push，小心d

支持你！！我哋大家都要撐住呀！

黑警..話你呀..MON POST 狗..你睇下自己.去廁所望下塊鏡.你睇下自己似咩..唔係人..係垃圾.係怪物呀。

再望下你父母..因為有你呢個撚樣.搞到連出街都唔敢認自己個仔女做警察。
你地衰撚過法西C..76..無裝備.你地什麼都不是。

出黎了.721關門睇住俾人打.係到笑笑口..你睇下你呀.寫你係咩人果到.你寫中國人定香港人定係垃圾呀

巴打 你漏左 要澄清埋有無食大麻吸毒嘅習慣

巴打加油 萬事小心

巴打，保重

Pishhhhh

死黑警

推！ ！

義士一世平安

多謝你
kalekale巴

手足好好保重

好波

黑警OT
阿嫂3P

巴打 推

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

巴打
祝好人一生平安

加油，小心，保重

其實你搵蘋果仲好
你有咩事嘅話
我地唔識你幫你唔到

就推爆佢

有野要幫手 出聲 集連登大成 幫到就幫

haha,其實個名都係鳩改

放心啦巴打,連登只係一個後備方案
說實話,唔好怪我咁講
我沒有睇得連登太重

推
bless you love you bro
睇到眼濕濕

巴打小心，撐住，有咩要幫手就開聲

點解我冇留言但個post都係發送匣出現

旗鼓相當

Pushhhhhh

加油呀巴打！支持你！！！

萬事小心丫

巴打頂住

加油巴打！！

推～支持手足

支持，不過真係要小心！
依家嗰荒謬情度已經超越正常人嘅邏輯、想像！

個政權啲醜陋面已經浮曬出來
巴打萬事小心

g持

推
手足保重

警方聲稱非法集結及限聚令不需被捕者們相識

亦不需以距離計算。當日我心思都係同林卓庭一樣一樣，拉埋我啦。

多謝巴打勇於發聲

推！加油

支持！萬事小心！

放心一定記撚住！
仲會傳埋比個仔！叫埋個仔傳埋比個孫！
世世代代都要佢地記住呢單野！

推！加油！

中共港共黑警想改變歷史，我哋要證明比全世界睇我哋冇忘記真相

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

push n back up!!

加油，別怕，結果我地又團結番。。。

支持 💪

屌你老味 721當日連登12點已經有人有線報

突發！今日唔好着黑衫入元朗

保重
小心

推文

推推
你無做錯

手足撐住

頂住呀良心廚師

希望樓主你平安

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

巴打樂觀積極
爭取自己權益
理所當然

廚師 支持你！
會記住呢個po

唔會俾你被自殺

切膚之痛無可能忘記
希望各位手足就算灰心失意
都唔好放棄
同時堅信 我哋會贏
無論十年二十年五十年

加油 幫推

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

手足點解啲畜生可以咁癲 講大話講到笑 我屌佢老母

幫推 萬事小心

巴打保重 得閒報平安

#721唔見人

巴打要記得報平安

呢個廚師唔會係佢？
報個平安好

佢呢個po咪630拉林卓廷果批之嘛

有冇可能你做特約記者當面以記者身份對質721件事？

你身體狀況宜家點

無咩意思啦，佢係會答你問題嘅話
琴日記者會就唔使喺度九唔搭八啦

正正常常咁
享受緊炒散嘅休閒生活

1

堅廚!

咁都好，係諗起你背脊都覺得痛啫

我係個日你係急症室等緊既附近其中一個人

個日好想去同無講d 慰問既說話

係你隔離聽你講件事聽到好嬲好嬲

亦都係X 光室睇到你個傷口

我眼淚真係默默流落黎

Anyway, 巴打 保重

多謝你巴打
放心我冇事啦
其實每一個人既慰問,祝福,打氣既說話
我都記係心既說話
無論只係連登上既一句
定係真人面對面同我講
有時我覺得攰休息完之後
都會自己黎重溫返呢啲打氣說話
所以你地既一字一句對我黎講
都係好珍貴

廚巴小心d

555

推 萬事小心

巴打 出入記得同人單聲 得閒屎忽痕就上嚟吹兩句
報個平安

聽日又有記招

(96行動post) 沒有防疫 只有獨裁 立即普選 否則開戰

巴打，頂住啊！

頂住 安全

721 真相銘記在心

721 一世都記得

萬事小心！

hi巴打

push～

hi

冇問題
不過今日真係有啲攰

出過樣 keep住個知名度先安全
咪比班冰狗扭曲721事實

加油！ 全世界都睇到香港警察既腐敗同黑暗

721 真相冇人改到 ！

林卓廷都唔安全啦